公屋賣到500萬 顯徑邨成歷來最貴公屋

4月21日(五) 16:53
公屋賣到500萬 顯徑邨成歷來最貴公屋

樓市已步入前所未見「癲市」，香港開埠以來，出現首間500萬元公屋。資料顯示，沙田公屋顯徑邨顯富樓高層6室，實用面積544方呎，以500萬元成交，實用呎價9,191元。

據了解，上址成交金額創全港公屋新高，對上青衣公屋長安邨2016年底售443萬元，為對上公屋成交價最高紀錄。

想上車？我諗我淨係上到巴士

果度唔係大圍咩

講地理個位係幾好既..遲下對面仲有大大個顯徑站出九龍港島..但5球幾野我不如買返大圍站附近啲屋苑私樓唔好

老揀實 肯定做出黎啦 500萬唔新樓都圓買居屋啦 走去買公屋

估唔到咁多人鐘意住公屋

5球買公屋？
用愛膚堅啦

公屋賣五球,私樓就可以賣十球,新樓賣十五球,痴撚晒

早排藍田德田邨有單成交
呎價過萬

我老豆買天壐都係用多佢10倍價錢

但服務，環境，裝潢，食女優勢都好過佢過百倍

點解唔儲多啲錢買靚樓？

諗極都唔明

係

接火棒

3年前50m

最痴既你知唔知係咩
係貴極都咁多人買

關咩係
就算住緊公屋
都可以覺得公屋失禮

沙中線起好再升

政府都樂見樓市乾升既

住公屋為咩？平租囉
用五百萬買間公屋
呢條數我真係唔識計

用500百萬買間公屋，唔係傻就係痴！

聽日應該會多左好附近業主放盤

隔離屋交2000蚊租 你月供15000

500 萬我搞移民啦，買公屋

左手交右手做比人睇

Full pay 得唔得呀

咁500萬係沙田買私樓買唔買到500尺?

頂爛市

500萬都話貴
連登仔咁多窮撚
我見隔離post又話fresh grad起薪兩三萬ge

公屋最on9 係d 鄰居
好多都痴撚哂線

500萬去南美做皇帝好過

我想講 新翠好住好多 全港最正公屋

5球買公屋儲錢
講完你自己有無笑？

巴士?我等左幾部都未上到

睇下私樓升得快定公屋快

有五百萬買公屋唔買私樓居屋真係幾好笑

咦果邊咪有電話亭囉

有幾on9先講得出租屋住係掉啲錢落咸水海

睇下咩行業姐
大把行業入職仲係12-13k
食唔正水果d行業真係窮足一世

500萬樓，我當你50萬首期
我係隔離用50萬夠交20年租
你月供啲錢，我洗左去又得
儲起又得，買多層樓租出去都仲得

私樓升快定公屋升快 500萬走去買公屋 笑撚死人

5百幾尺先賣5百幾萬 除左公屋邊會買到呀？
唔好一味剩係睇個銀碼啦

Y型？

接貸人少

真
想當日買30-40萬 按埋
呢家已經值4球
利申市區租置公屋成日出樓王

痴撚哂線 500萬間公屋
利申 住緊顯徑

屯門大把 樓齡廿年以下

部份唐樓、居屋都係差不多價

等睇南昌邨600萬成交

公屋都500萬 買私樓唔撚好

有冇人知沙田公屋400呎左右
補地價大約幾多

無錯 完全失去左公屋既原意

鬼唔知買私樓好過買公屋啦，問題係五百萬買到幾多呎既私樓先

果然 顯 富

顯徑隆亨新翠都係廢老一條龍
比新民黨插哂旗 容海恩都係係到鼠出嚟
一有選舉就全部廢老出動

最近去左睇呢座

500萬買公屋係咩心態

4-500尺舊樓都買到 至少講出黎係住私樓都呃得下人呀

再推高D
買定花生等睇空中飛人

諗唔明

造新聞都信……

你的鄰局

份樓契幾時到期？

你個名

點解會有人買

有價原來都有市

痴撚線500萬買公屋

唔阻你發達

唔好壓到我 bbq 好d

巴打你有無睇開樓

點解唔買康華
都係1萬呎價度

左手交右手

乜撚野50M
伍仟萬使撚買公屋咩

咁佢又無話自己住公屋喎

私樓入場費過千萬

M

邊個撞車都未知